不如金靴獎直接話唔頒比拜仁球員咪得囉

今年就利雲數據贏盡，43場入51球，德甲34球、德國盃6球、歐聯11球，三項比賽全部都係射手榜榜首，其入德甲個入球紀錄係1976–77球季之後最高，結果因為德甲打少4輪，搞到刷入球少過音比，公平咩？

屌你老母直接話唔撚受拜仁球員玩咪得囉，使撚搞咁多小動作？

樓主勁怨婦

我榮清

咁邊個叫佢打少幾輪

德國足總

德甲狗又柒

吊

樓主on 9. 曼狗來嘅

周街挑人機

咪嘈啦 係咁易比個金球第三佢啦

拜狗咋
不過拜狗=德甲狗
你又岩

我引戰世一

無人叫你德甲得十八隊咁肉酸架喎

勁慘

我屌你老母

N賓我屌你老母！

我尼高高華50年球迷 我屌你老母

我地德國人得罪你？

you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

唔識英文

哩個係Uncle Brian比拜狗既建議

佢算唔算追隨雲加步伐

屌你la

最近好多朋友問我 喂 拜仁 究竟點先可以拎到金靴獎

依個幾好笑

德國足總逼害拜仁球王

一定又係俾人迫害啦

音比

明黑尻你吹？

法國有d ching好有心一個一個comment負皮

Robert明白既 唔好爭金靴獎囉
quit足球囉
你成日會見到我入波架
因為我多你4場聯賽爭金靴獎呀by the way Robert
我畀一個既建議畀你
唔鐘意quite咗足球佢
得唔得
o唔ok

呢個好笑

N賓連拜狗都引埋戰
係咪阿仙奴比拜狗炒得多嬲嬲豬

又開⋯⋯

拉

你拜狗

米屈，我20年雲加球迷

有聲

算高質

就算有都唔係比佢啦

德甲水平太低

不如德國隊正選直接話唔比外流球員咪得囉

18年就辛尼數據贏盡，49場入14球19助攻，英超10球15助攻、盃賽4球2助攻、歐聯2助攻，幾項比賽數據全部都比同隊布蘭德高，其入英超個助攻數係僅輸迪布尼1球，結果因為佢唔係踢德甲同拜仁要簽，搞到國家隊都入唔到，公平咩？

屌你老母直接話德國隊唔撚受外流球員玩咪得囉，使撚搞咁多小動作？

Fail
Draxler夠係外流球員，又唔係拜仁球員
擺明鼻屎佬只信任老屎忽同契仔，再加上少部份洲際盃彈起嘅人
咁耐以來就真係得利華古遜球員擺明唔用
邊關拜唔拜仁外唔外流事
戰術廢球員鬥志差先係主要原因
Kroos直頭開哂名屌鳩拜仁都冇事啦
係啲德媒先係最垃圾，包庇班拜仁德甲人
輸波責任爭住推比ozil kroos
明明佢哋隻新星kimmich右路放哂題，計狀態neuer直頭唔應該有正選

贏就拜狗，輸就其他